# #-#-#-#-#  appstream_zh-CN.po  #-#-#-#-#
# Tong Hui <tonghuix@fedoraproject.org>, 2016. #zanata
# Charles Lee <lchopn@gmail.com>, 2017. #zanata, 2021.
# #-#-#-#-#  desktop_zh-CN.po  #-#-#-#-#
# Tong Hui <tonghuix@fedoraproject.org>, 2016. #zanata
# #-#-#-#-#  mediawriter_zh-CN.po  #-#-#-#-#
# Tian Shixiong <tiansworld@fedoraproject.org>, 2016. #zanata
# Tong Hui <tonghuix@fedoraproject.org>, 2016. #zanata
# Charles Lee <lchopn@gmail.com>, 2017. #zanata, 2021.
# lexuge <LEXUGEyky@outlook.com>, 2017. #zanata
# Pany <geekpany@gmail.com>, 2022.
# yangyangdaji <1504305527@qq.com>, 2022.
msgid ""
msgstr ""
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-03-12 21:31+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2022-08-13 16:19+0000\n"
"Last-Translator: yangyangdaji <1504305527@qq.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <https://translate.fedoraproject.org/"
"projects/fedora-media-writer/mediawriter/zh_CN/>\n"
"Language: zh-CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.13\n"
"X-Qt-Contexts: true\n"

#: ../src/app/qml/AboutDialog.qml:50
msgctxt "AboutDialog|"
msgid "About AOSC Media Writer"
msgstr "关于 AOSC Media Writer"

#: ../src/app/qml/AboutDialog.qml:59
#, qt-format
msgctxt "AboutDialog|"
msgid "Version %1"
msgstr "版本 %1"

#: ../src/app/qml/AboutDialog.qml:66
msgctxt "AboutDialog|"
msgid "AOSC Media Writer is now checking for new releases"
msgstr "AOSC Media Writer 正在检查新版本"

#: ../src/app/qml/AboutDialog.qml:72
#, qt-format
msgctxt "AboutDialog|"
msgid "Please report bugs or your suggestions on %1"
msgstr "问题反馈与建议请访问 %1"

#: ../src/app/qml/AboutDialog.qml:95
msgctxt "AboutDialog|"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: ../src/app/qml/CancelDialog.qml:56
msgctxt "CancelDialog|"
msgid "Cancel Download?"
msgstr "取消下载？"

#: ../src/app/qml/CancelDialog.qml:58
msgctxt "CancelDialog|"
msgid "Cancel Writing?"
msgstr "取消写入？"

#: ../src/app/qml/CancelDialog.qml:60
msgctxt "CancelDialog|"
msgid "Cancel Verification?"
msgstr "取消验证？"

#: ../src/app/qml/CancelDialog.qml:67
msgctxt "CancelDialog|"
msgid ""
"Download and media writing will be aborted. This process can be resumed any "
"time later."
msgstr "下载及写入已中止。之后仍可以随时继续。"

#: ../src/app/qml/CancelDialog.qml:69
msgctxt "CancelDialog|"
msgid ""
"Writing process will be aborted and your drive will have to be restored "
"afterwards."
msgstr "写入程序将会中止且你的驱动器需要重置。"

#: ../src/app/qml/CancelDialog.qml:71
msgctxt "CancelDialog|"
msgid "This operation is safe to be cancelled."
msgstr "该操作可以安全取消。"

#: ../src/app/qml/CancelDialog.qml:88
msgctxt "CancelDialog|"
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: ../src/app/qml/CancelDialog.qml:111
msgctxt "CancelDialog|"
msgid "Cancel Download"
msgstr "取消下载"

#: ../src/app/qml/CancelDialog.qml:113
msgctxt "CancelDialog|"
msgid "Cancel Writing"
msgstr "取消写入"

#: ../src/app/qml/CancelDialog.qml:115
msgctxt "CancelDialog|"
msgid "Cancel Verification"
msgstr "取消验证"

#: ../src/app/qml/CancelDialog.qml:117
#, fuzzy
#| msgctxt "main|"
#| msgid "Cancel"
msgctxt "CancelDialog|"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../src/app/downloadmanager.cpp:235
msgctxt "Download|"
msgid "Unable to fetch the requested image."
msgstr "无法获取请求的镜像。"

#: ../src/app/downloadmanager.cpp:335
msgctxt "Download|"
msgid "You ran out of space in your Downloads folder."
msgstr "你的“下载”文件夹空间不足。"

#: ../src/app/downloadmanager.cpp:337
msgctxt "Download|"
msgid "The download file is not writable."
msgstr "该下载文件不可写。"

#: ../src/app/downloadmanager.cpp:425
msgctxt "Download|"
msgid "Connection timed out"
msgstr "连接超时"

#: ../src/app/qml/DownloadPage.qml:52
#, qt-format
msgctxt "DownloadPage|"
msgid "%1 Successfully Written"
msgstr "已成功写入 %1"

#: ../src/app/qml/DownloadPage.qml:54
#, qt-format
msgctxt "DownloadPage|"
msgid "Writing %1"
msgstr "写入中 %1"

#: ../src/app/qml/DownloadPage.qml:56
#, qt-format
msgctxt "DownloadPage|"
msgid "Downloading %1"
msgstr "下载中 %1"

#: ../src/app/qml/DownloadPage.qml:58
#, qt-format
msgctxt "DownloadPage|"
msgid "Preparing %1"
msgstr "准备中 %1"

#: ../src/app/qml/DownloadPage.qml:60
#, qt-format
msgctxt "DownloadPage|"
msgid "Ready to write %1"
msgstr "写入准备就绪 %1"

#: ../src/app/qml/DownloadPage.qml:62
#, qt-format
msgctxt "DownloadPage|"
msgid "Failed to download %1"
msgstr "下载 %1 失败"

#: ../src/app/qml/DownloadPage.qml:76
msgctxt "DownloadPage|"
msgid " B left)"
msgstr " B 剩余）"

#: ../src/app/qml/DownloadPage.qml:77
msgctxt "DownloadPage|"
msgid " KB left)"
msgstr " KB 剩余）"

#: ../src/app/qml/DownloadPage.qml:78
msgctxt "DownloadPage|"
msgid " MB left)"
msgstr " MB 剩余）"

#: ../src/app/qml/DownloadPage.qml:79
msgctxt "DownloadPage|"
msgid " GB left)"
msgstr " GB 剩余）"

#: ../src/app/qml/DownloadPage.qml:82 ../src/app/qml/DownloadPage.qml:83
#: ../src/app/qml/DownloadPage.qml:84 ../src/app/qml/DownloadPage.qml:85
#, qt-format
msgctxt "DownloadPage|"
msgid " (%1"
msgstr " （%1"

#: ../src/app/qml/DownloadPage.qml:101
msgctxt "DownloadPage|"
msgid "Your drive was unplugged during the process"
msgstr "你的驱动器在这个过程中被拔掉了"

#: ../src/app/qml/DownloadPage.qml:135
msgctxt "DownloadPage|"
msgid "Downloads are saved to the downloads folder."
msgstr "下载的文件已保存到“下载”文件夹中。"

#: ../src/app/qml/DownloadPage.qml:143
#, qt-format
msgctxt "DownloadPage|"
msgid "By writing, you will lose all of the data on %1."
msgstr "一旦开始写入，%1 上所有的数据便会丢失。"

#: ../src/app/qml/DownloadPage.qml:151
msgctxt "DownloadPage|"
msgid "Please insert an USB drive."
msgstr "请插入一个USB驱动器。"

#: ../src/app/qml/DownloadPage.qml:159
msgctxt "DownloadPage|"
msgid ""
"Your drive will be resized to a smaller capacity. You may resize it back to "
"normal by using AOSC Media Writer. This will remove installation media "
"from your drive."
msgstr ""
"你的驱动器将被调整至较小容量。你也可以使用 AOSC Media Writer 将其调整回其正"
"常容量，但这也将从驱动器上抹除安装介质。"

#: ../src/app/qml/DownloadPage.qml:167
msgctxt "DownloadPage|"
msgid "Selected:"
msgstr "已选择："

#: ../src/app/qml/DownloadPage.qml:167
msgctxt "DownloadPage|"
msgid "None"
msgstr "无"

#: ../src/app/qml/DownloadPage.qml:175
#, qt-format
msgctxt "DownloadPage|"
msgid ""
"Your board or device is not supported by AOSC Media Writer yet. Please "
"check <a href=%1>this page</a> for more information about its compatibility "
"with AOSC and how to create bootable media for it."
msgstr ""
"AOSC Media Writer 不支持你的主板或设备。请参考<a href=%1>此页面</a>了解 "
"AOSC 兼容性及如何为其创建可启动介质的更多信息。"

#: ../src/app/qml/DownloadPage.qml:184
#, qt-format
msgctxt "DownloadPage|"
msgid ""
"The selected drive's size is %1. It's possible you have selected an external "
"drive by accident!"
msgstr "已选驱动器的容量为 %1。你可能不小心选择了一个外部驱动器！"

#: ../src/app/qml/DownloadPage.qml:193
#, qt-format
msgctxt "DownloadPage|"
msgid "Restart and boot from %1 to start using %2."
msgstr "重启并从 %1 引导，开始使用 %2。"

#: ../src/app/drivemanager.cpp:317
msgctxt "Drive|"
msgid "This drive is not large enough."
msgstr "此驱动器容量不足。"

#: ../src/app/qml/DrivePage.qml:36
msgctxt "DrivePage|"
msgid "Write Options"
msgstr "写入选项"

#: ../src/app/qml/DrivePage.qml:45
msgctxt "DrivePage|"
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: ../src/app/qml/DrivePage.qml:67
msgctxt "DrivePage|"
msgid "Hardware Architecture"
msgstr "硬件架构"

#: ../src/app/qml/DrivePage.qml:84
msgctxt "DrivePage|"
msgid "Selected file"
msgstr "已选择的文件"

#: ../src/app/qml/DrivePage.qml:91
msgctxt "DrivePage|"
msgid "None"
msgstr "无"

#: ../src/app/qml/DrivePage.qml:99
msgctxt "DrivePage|"
msgid "Select..."
msgstr "选择…"

#: ../src/app/qml/DrivePage.qml:116
msgctxt "DrivePage|"
msgid "Image files"
msgstr "镜像文件"

#: ../src/app/qml/DrivePage.qml:116
msgctxt "DrivePage|"
msgid "All files (*)"
msgstr "全部文件 (*)"

#: ../src/app/qml/DrivePage.qml:127
msgctxt "DrivePage|"
msgid "USB Drive"
msgstr "USB 驱动器"

#: ../src/app/qml/DrivePage.qml:135
msgctxt "DrivePage|"
msgid "There are no portable drives connected"
msgstr "没有已连接的可移动磁盘"

#: ../src/app/qml/DrivePage.qml:155
msgctxt "DrivePage|"
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: ../src/app/qml/DrivePage.qml:160
msgctxt "DrivePage|"
msgid "Delete download after writing"
msgstr "写入完成后删除下载"

#: ../src/app/linuxdrivemanager.cpp:199
msgctxt "LinuxDrive|"
msgid "The drive was removed while it was written to."
msgstr "此驱动器在写入过程中被移除。"

#: ../src/app/linuxdrivemanager.cpp:224
msgctxt "LinuxDrive|"
msgid "Could not find the helper binary. Check your installation."
msgstr "找不到 helper 二进制文件，请检查是否已安装。"

#: ../src/app/linuxdrivemanager.cpp:259
msgctxt "LinuxDrive|"
msgid "Stopped before writing has finished."
msgstr "在写入完成前已被停止。"

#: ../src/app/linuxdrivemanager.cpp:327
msgctxt "LinuxDrive|"
msgid "Finished!"
msgstr "完成！"

#: ../src/app/linuxdrivemanager.cpp:327
#, qt-format
msgctxt "LinuxDrive|"
msgid "Writing %1 was successful"
msgstr "成功写入 %1"

#: ../src/app/linuxdrivemanager.cpp:349
msgctxt "LinuxDrive|"
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: ../src/app/linuxdrivemanager.cpp:349
#, qt-format
msgctxt "LinuxDrive|"
msgid "Writing %1 failed"
msgstr "写入 %1 失败"

#: ../src/app/linuxdrivemanager.cpp:121
msgctxt "LinuxDriveProvider|"
msgid "UDisks2 seems to be unavailable or unaccessible on your system."
msgstr "UDisk2 似乎在你的系统上不可用或无法访问。"

#: ../src/app/macdrivemanager.cpp:104
msgctxt "MacDrive|"
msgid "Could not find the helper binary. Check your installation."
msgstr "找不到 helper 二进制文件，请检查是否已安装。"

#: ../src/app/macdrivemanager.cpp:187
msgctxt "MacDrive|"
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: ../src/app/macdrivemanager.cpp:187
#, qt-format
msgctxt "MacDrive|"
msgid "Writing %1 failed"
msgstr "写入 %1失败"

#: ../src/app/macdrivemanager.cpp:190
msgctxt "MacDrive|"
msgid "Finished!"
msgstr "完成！"

#: ../src/app/macdrivemanager.cpp:190
#, qt-format
msgctxt "MacDrive|"
msgid "Writing %1 was successful"
msgstr "成功写入%1"

#: ../src/app/qml/MainPage.qml:43
msgctxt "MainPage|"
msgid "Select Image Source"
msgstr "选择源镜像"

#: ../src/app/qml/MainPage.qml:57
msgctxt "MainPage|"
msgid "Download automatically"
msgstr "自动下载"

#: ../src/app/qml/MainPage.qml:65
msgctxt "MainPage|"
msgid "Select .iso file"
msgstr "选择 .iso 文件"

#: ../src/app/qml/MainPage.qml:76
#, qt-format
msgctxt "MainPage|"
msgid "Restore <b>%1</b>"
msgstr "重置 <b>%1</b>"

#: ../src/app/portalfiledialog.cpp:143
msgctxt "PortalFileDialog|"
msgid "Image files"
msgstr "镜像文件"

#: ../src/app/portalfiledialog.cpp:153
msgctxt "PortalFileDialog|"
msgid "All files"
msgstr "全部文件"

#: ../src/app/portalfiledialog.cpp:162
msgctxt "PortalFileDialog|"
msgid "Open File"
msgstr "打开文件"

#: ../src/app/releasemanager.cpp:397
msgctxt "Release|"
msgid "Pick a file from your drive(s)"
msgstr "从驱动器中选择一个文件"

#: ../src/app/releasemanager.cpp:398
msgctxt "Release|"
msgid ""
"<p>Here you can choose a OS image from your hard drive to be written to your "
"flash disk</p><p>Currently it is only supported to write raw disk images (."
"iso or .bin)</p>"
msgstr ""
"<p>在这里你可以从硬盘上选择一个想要写入优盘的操作系统镜像</p><p>当前只支持写"
"入原始磁盘镜像（.iso 或 .bin 文件）</p>"

#: ../src/app/releasemanager.cpp:428
msgctxt "Release|"
msgid "AOSC Spins"
msgstr "AOSC 定制版"

#: ../src/app/releasemanager.cpp:430
msgctxt "Release|"
msgid "AOSC Labs"
msgstr "AOSC 实验室"

#: ../src/app/releasemanager.cpp:432
#, fuzzy
#| msgctxt "Release|"
#| msgid "AOSC Labs"
msgctxt "Release|"
msgid "AOSC Atomic Desktops"
msgstr "AOSC 实验室"

#: ../src/app/releasemanager.cpp:434
msgctxt "Release|"
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: ../src/app/releasemanager.cpp:1074
msgctxt "ReleaseArchitecture|"
msgid "Intel/AMD 64bit"
msgstr "Intel/AMD 64 位"

#: ../src/app/releasemanager.cpp:1074
msgctxt "ReleaseArchitecture|"
msgid "ISO format image for Intel, AMD and other compatible PCs (64-bit)"
msgstr "适用于 Intel、AMD 和其他兼容 PC（64 位）的 ISO 格式的镜像"

#: ../src/app/releasemanager.cpp:1075
msgctxt "ReleaseArchitecture|"
msgid "Intel/AMD 32bit"
msgstr "Intel/AMD 32 位"

#: ../src/app/releasemanager.cpp:1075
msgctxt "ReleaseArchitecture|"
msgid "ISO format image for Intel, AMD and other compatible PCs (32-bit)"
msgstr "适用于 Intel、AMD 和其他兼容 PC（32 位）的 ISO 格式的镜像"

#: ../src/app/releasemanager.cpp:1076
msgctxt "ReleaseArchitecture|"
msgid "ARM v7"
msgstr "ARM v7"

#: ../src/app/releasemanager.cpp:1076
msgctxt "ReleaseArchitecture|"
msgid ""
"LZMA-compressed raw image for ARM v7-A machines like the Raspberry Pi 2 and 3"
msgstr "适用于 ARM v7-A 架构，如树莓派 2 和 3 的 LZMA 压缩 raw 镜像"

#: ../src/app/releasemanager.cpp:1077
msgctxt "ReleaseArchitecture|"
msgid "AArch64"
msgstr "AArch64"

#: ../src/app/releasemanager.cpp:1077
msgctxt "ReleaseArchitecture|"
msgid "LZMA-compressed raw image for AArch64 machines"
msgstr "适用于 AArch64 架构的 LZMA 压缩 raw 镜像"

#: ../src/app/releasemanager.cpp:396
msgctxt "ReleaseListModel|"
msgid "Custom image"
msgstr "自定义镜像"

#: ../src/app/releasemanager.cpp:933 ../src/app/releasemanager.cpp:945
msgctxt "ReleaseVariant|"
msgid "The downloaded image is corrupted"
msgstr "下载的镜像已损坏"

#: ../src/app/releasemanager.cpp:949
msgctxt "ReleaseVariant|"
msgid "The downloaded file is not readable."
msgstr "下载到的文件不可读。"

#: ../src/app/releasemanager.cpp:960
msgctxt "ReleaseVariant|"
msgid "Unable to rename the temporary file."
msgstr "无法重命名临时文件。"

#: ../src/app/releasemanager.h:375
msgctxt "ReleaseVariant|"
msgid "Preparing"
msgstr "准备中"

#: ../src/app/releasemanager.h:376
msgctxt "ReleaseVariant|"
msgid "Downloading"
msgstr "下载中"

#: ../src/app/releasemanager.h:377
msgctxt "ReleaseVariant|"
msgid "Checking the download"
msgstr "正在检查下载"

#: ../src/app/releasemanager.h:378
msgctxt "ReleaseVariant|"
msgid "Ready to write"
msgstr "写入准备就绪"

#: ../src/app/releasemanager.h:379
msgctxt "ReleaseVariant|"
msgid "Image file was saved to your downloads folder. Writing is not possible"
msgstr "镜像文件已经保存到下载文件夹。无法写入"

#: ../src/app/releasemanager.h:380
msgctxt "ReleaseVariant|"
msgid "Writing"
msgstr "写入中"

#: ../src/app/releasemanager.h:381
msgctxt "ReleaseVariant|"
msgid "Checking the written data"
msgstr "正在检查已写入的数据"

#: ../src/app/releasemanager.h:382
msgctxt "ReleaseVariant|"
msgid "Finished!"
msgstr "完成！"

#: ../src/app/releasemanager.h:383
msgctxt "ReleaseVariant|"
msgid "The written data is corrupted"
msgstr "已写入的数据有损坏"

#: ../src/app/releasemanager.h:384
msgctxt "ReleaseVariant|"
msgid "Download failed"
msgstr "下载失败"

#: ../src/app/releasemanager.h:385
msgctxt "ReleaseVariant|"
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: ../src/app/releasemanager.cpp:706
#, qt-format
msgctxt "ReleaseVersion|"
msgid "%1 Alpha"
msgstr "%1 Alpha 版"

#: ../src/app/releasemanager.cpp:708
#, qt-format
msgctxt "ReleaseVersion|"
msgid "%1 Beta"
msgstr "%1 Beta 版"

#: ../src/app/releasemanager.cpp:710
#, qt-format
msgctxt "ReleaseVersion|"
msgid "%1 Release Candidate"
msgstr "%1 发布候选版"

#: ../src/app/qml/RestorePage.qml:37
#, qt-format
msgctxt "RestorePage|"
msgid "Restore Drive <b>%1</b>"
msgstr "重置驱动器 <b>%1</b>"

#: ../src/app/qml/RestorePage.qml:49
msgctxt "RestorePage|"
msgid ""
"<p align=\"justify\"> To reclaim all space available on the drive, it has to "
"be restored to its factory settings. The live system and all saved data will "
"be deleted. </p> <p align=\"justify\"> You don't need to restore the drive "
"if you want to write another live system to it. \n"
"                </p> <p align=\"justify\"> Do you want to restore it to "
"factory settings? </p>"
msgstr ""
"<p align=\"justify\"> 为了使用全部可用空间，该驱动器必须恢复到出厂设置。Live "
"系统及所有存储数据都会被删除。</p><p align=\"justify\">如果你只是希望写入其"
"他 live 系统，便不需要重置。\n"
"                </p><p align=\"justify\">要恢复到出厂设置吗？</p>"

#: ../src/app/qml/RestorePage.qml:67
msgctxt "RestorePage|"
msgid ""
"<p align=\"justify\">Please wait while AOSC Media Writer restores your "
"portable drive.</p>"
msgstr "<p align=\"justify\">请等待 AOSC Media Writer 完成重置此驱动器。</p>"

#: ../src/app/qml/RestorePage.qml:84
msgctxt "RestorePage|"
msgid "Your drive was successfully restored!"
msgstr "驱动器已重置成功！"

#: ../src/app/qml/RestorePage.qml:94
msgctxt "RestorePage|"
msgid ""
"Unfortunately, an error occurred during the process. Please try restoring "
"the drive using your system tools."
msgstr "很不幸，此过程中发生了错误。请使用系统工具重置此驱动器。"

#: ../src/app/qml/RestorePage.qml:143
msgctxt "RestorePage|"
msgid "Restoring finished"
msgstr "重置完成"

#: ../src/app/qml/VersionPage.qml:35
msgctxt "VersionPage|"
msgid "Select AOSC Release"
msgstr "选择 AOSC 版本"

#: ../src/app/qml/VersionPage.qml:48
msgctxt "VersionPage|"
msgid "Select from:"
msgstr "选择："

#: ../src/app/qml/VersionPage.qml:53
msgctxt "VersionPage|"
msgid "Official Editions"
msgstr "官方版本"

#: ../src/app/qml/VersionPage.qml:59
#, fuzzy
#| msgctxt "Release|"
#| msgid "AOSC Labs"
msgctxt "VersionPage|"
msgid "Atomic Desktops"
msgstr "AOSC 实验室"

#: ../src/app/qml/VersionPage.qml:65
msgctxt "VersionPage|"
msgid "Spins"
msgstr "定制版"

#: ../src/app/qml/VersionPage.qml:71
msgctxt "VersionPage|"
msgid "Labs"
msgstr "实验室"

#: ../src/app/windrivemanager.cpp:319
msgctxt "WinDrive|"
msgid "Could not find the helper binary. Check your installation."
msgstr "找不到 helper 二进制文件，请检查是否已安装。"

#: ../src/app/windrivemanager.cpp:404 ../src/app/windrivemanager.cpp:455
msgctxt "WinDrive|"
msgid "Finished!"
msgstr "已完成！"

#: ../src/app/windrivemanager.cpp:404 ../src/app/windrivemanager.cpp:455
#, qt-format
msgctxt "WinDrive|"
msgid "Writing %1 was successful"
msgstr "成功写入 %1"

#: ../src/helper/linux/writejob.cpp:143 ../src/helper/mac/writejob.cpp:225
#: ../src/helper/win/writejob.cpp:271
msgctxt "WriteJob|"
msgid "Failed to start decompressing."
msgstr "无法进行解压。"

#: ../src/helper/linux/writejob.cpp:168 ../src/helper/linux/writejob.cpp:198
#: ../src/helper/linux/writejob.cpp:236 ../src/helper/mac/writejob.cpp:185
#: ../src/helper/mac/writejob.cpp:250 ../src/helper/mac/writejob.cpp:280
#: ../src/helper/win/writejob.cpp:188 ../src/helper/win/writejob.cpp:195
msgctxt "WriteJob|"
msgid "Destination drive is not writable"
msgstr "目标设备不可写"

#: ../src/helper/linux/writejob.cpp:177 ../src/helper/mac/writejob.cpp:259
#: ../src/helper/win/writejob.cpp:315
msgctxt "WriteJob|"
msgid "There is not enough memory to decompress the file."
msgstr "没有足够的空间来解压文件。"

#: ../src/helper/linux/writejob.cpp:182 ../src/helper/mac/writejob.cpp:264
#: ../src/helper/win/writejob.cpp:320
msgctxt "WriteJob|"
msgid "The downloaded compressed file is corrupted."
msgstr "下载到的压缩文件已损坏。"

#: ../src/helper/linux/writejob.cpp:185 ../src/helper/mac/writejob.cpp:267
#: ../src/helper/win/writejob.cpp:323
msgctxt "WriteJob|"
msgid "Unsupported compression options."
msgstr "不被支持的压缩选项。"

#: ../src/helper/linux/writejob.cpp:188 ../src/helper/mac/writejob.cpp:270
#: ../src/helper/win/writejob.cpp:326
msgctxt "WriteJob|"
msgid "Unknown decompression error."
msgstr "未知的解压错误。"

#: ../src/helper/linux/writejob.cpp:214 ../src/helper/linux/writejob.cpp:229
#: ../src/helper/win/writejob.cpp:361
msgctxt "WriteJob|"
msgid "Source image is not readable"
msgstr "源文件不可读"

#: ../src/helper/linux/writejob.cpp:266 ../src/helper/mac/writejob.cpp:304
#: ../src/helper/win/writejob.cpp:406
msgctxt "WriteJob|"
msgid "Your drive is probably damaged."
msgstr "您的驱动器可能已被损坏。"

#: ../src/helper/linux/writejob.cpp:271 ../src/helper/mac/writejob.cpp:309
#: ../src/helper/win/writejob.cpp:411
msgctxt "WriteJob|"
msgid "Unexpected error occurred during media check."
msgstr "介质检查中出现意外错误。"

#: ../src/helper/mac/writejob.cpp:86
msgctxt "WriteJob|"
msgid "Unable to allocate socket pair"
msgstr "无法分配套接字对"

#: ../src/helper/mac/writejob.cpp:131
msgctxt "WriteJob|"
msgid "Unable to open destination for writing"
msgstr "无法打开写入的目的地"

#: ../src/helper/win/writejob.cpp:74
msgctxt "WriteJob|"
msgid "Couldn't open the drive for writing"
msgstr "无法打开设备来写入数据"

#: ../src/helper/win/writejob.cpp:98
msgctxt "WriteJob|"
msgid "Couldn't lock the drive"
msgstr "无法锁定设备"

#: ../src/helper/win/writejob.cpp:134
#, qt-format
msgctxt "WriteJob|"
msgid "Couldn't remove the drive %1:"
msgstr "无法移除设备 %1："

#: ../src/helper/win/writejob.cpp:209
msgctxt "WriteJob|"
msgid "Couldn't unlock the drive"
msgstr "无法解锁设备"

#: ../src/app/qml/main.qml:116
msgctxt "main|"
msgid "AOSC Media Writer"
msgstr "AOSC Media Writer"

#: ../src/app/qml/main.qml:154
msgctxt "main|"
msgid "Select AOSC Version"
msgstr "选择 AOSC 版本"

#: ../src/app/qml/main.qml:170
msgctxt "main|"
msgid "Select Drive"
msgstr "选择驱动器"

#: ../src/app/qml/main.qml:250 ../src/app/qml/main.qml:291
msgctxt "main|"
msgid "Restore"
msgstr "重置"

#: ../src/app/qml/main.qml:290 ../src/app/qml/main.qml:304
msgctxt "main|"
msgid "Finish"
msgstr "完成"

#: ../src/app/qml/main.qml:294 ../src/app/qml/main.qml:302
msgctxt "main|"
msgid "Write"
msgstr "写入"

#: ../src/app/qml/main.qml:296
msgctxt "main|"
msgid "Download && Write"
msgstr "下载并写入"

#: ../src/app/qml/main.qml:297
msgctxt "main|"
msgid "Download & Write"
msgstr "下载并写入"

#: ../src/app/qml/main.qml:300 ../src/app/qml/main.qml:315
msgctxt "main|"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../src/app/qml/main.qml:306
msgctxt "main|"
msgid "Retry"
msgstr "重试"

#: ../src/app/qml/main.qml:308
msgctxt "main|"
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: ../src/app/qml/main.qml:313
msgctxt "main|"
msgid "About"
msgstr "关于"

#: ../src/app/qml/main.qml:316
msgctxt "main|"
msgid "Previous"
msgstr "上一步"

#. #-#-#-#-#  appstream.pot (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. (itstool) path: application/name
#: ../src/app/data/io.aosc.MediaWriter.appdata.xml.in:8
#: ../src/app/data/io.aosc.MediaWriter.desktop:4
msgid "AOSC Media Writer"
msgstr "AOSC Media Writer"

#. (itstool) path: application/summary
#: ../src/app/data/io.aosc.MediaWriter.appdata.xml.in:9
msgid "A tool to create a live USB drive with an edition of AOSC"
msgstr "一个用来创建 Live USB 启动盘的 AOSC 版工具"

#. (itstool) path: description/p
#: ../src/app/data/io.aosc.MediaWriter.appdata.xml.in:11
msgid ""
"A tool to create a bootable live USB drive with an edition of AOSC. Not "
"only can AOSC Media Writer write an image to your flash drive, it can also "
"download it for you. It offers official editions (Server, Workstation), "
"AOSC spins (KDE Plasma Desktop, Xfce Desktop, Cinnamon Desktop,...), and "
"AOSC Labs (Design Suite, Security Lab,...). It provides basic information "
"about each of them to help you make the right choice."
msgstr ""
"一个为各种 AOSC 版本制作可启动 Live USB 设备的工具。AOSC Media Writer 不"
"仅能将镜像写入优盘中，还能为你下载镜像。它提供官方版（Server、Workstation）、"
"AOSC 定制版（KDE Plasma 桌面、Xfce 桌面、Cinnamon 桌面等）以及 AOSC 实验"
"室（设计套件、安全实验室等）。它还提供各版本的基本信息来帮助你做选择。"

#. (itstool) path: description/p
#: ../src/app/data/io.aosc.MediaWriter.appdata.xml.in:12
msgid ""
"AOSC Media Writer can also write other bootable ISOs loaded from your "
"local disk, but keep in mind that it's only tested with AOSC images."
msgstr ""
"AOSC Media Writer 也可以从你本地磁盘载入可启动的 ISO 文件，但请注意这个工具"
"只测试过 AOSC 镜像。"

#: ../src/app/data/io.aosc.MediaWriter.desktop:43
msgid "Write AOSC images to your portable drives"
msgstr "将 AOSC 镜像写入到可移动驱动器中"

#: ../src/app/data/io.aosc.MediaWriter.desktop:87
msgid "fmw;usb;iso;bootable;"
msgstr "fmw;usb;iso;bootable;"

#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid "Emerging AOSC Editions"
#~ msgstr "AOSC 新秀版本"

#~ msgctxt "VersionPage|"
#~ msgid "Emerging Editions"
#~ msgstr "新秀版本"

#~ msgctxt "DownloadPage|"
#~ msgid "Verifying written data"
#~ msgstr "正在验证已写入的数据"

#~ msgctxt "DownloadPage|"
#~ msgid "Verifying downloaded image"
#~ msgstr "正在验证已下载的镜像"

#~ msgctxt "DownloadPage|"
#~ msgid "Failed"
#~ msgstr "失败"

#~ msgctxt "DownloadPage|"
#~ msgid "Writing not possible"
#~ msgstr "无法写入"

#~ msgctxt "DownloadPage|"
#~ msgid "Writing"
#~ msgstr "写入中"

#~ msgctxt "DownloadPage|"
#~ msgid "Finish"
#~ msgstr "完成"

#~ msgctxt "DownloadPage|"
#~ msgid "Successfully written"
#~ msgstr "成功写入"

#~ msgctxt "DownloadPage|"
#~ msgid "Verification failed due to missing drives"
#~ msgstr "验证失败，由于缺少驱动器"

#~ msgctxt "DownloadPage|"
#~ msgid "Verification failed"
#~ msgstr "验证失败"

#~ msgctxt "DownloadPage|"
#~ msgid "Download failed"
#~ msgstr "下载失败"

#~ msgctxt "DownloadPage|"
#~ msgid "Failed due to missing drives"
#~ msgstr "失败，由于缺失驱动器"

#~ msgctxt "main|"
#~ msgid "Downloading"
#~ msgstr "下载中"

#~ msgctxt "DownloadPage|"
#~ msgid "Write verifying"
#~ msgstr "验证写入"

#~ msgctxt "DownloadPage|"
#~ msgid "Write Successful"
#~ msgstr "成功写入"

#~ msgctxt "DownloadPage|"
#~ msgid "Failed verification no drives"
#~ msgstr "验证失败：没有驱动器"

#~ msgctxt "DownloadPage|"
#~ msgid "Failed verification"
#~ msgstr "验证失败"

#~ msgctxt "DownloadDialog|"
#~ msgid "Write the image immediately when the download is finished"
#~ msgstr "下载完成后，立刻将镜像写入 USB"

#~ msgctxt "DownloadDialog|"
#~ msgid "Other"
#~ msgstr "其他"

#~ msgctxt "DownloadDialog|"
#~ msgid "It was not possible to delete<br>\"<a href=\"%1\">%2</a>\"."
#~ msgstr "无法删除 <br>\"<a href=\"%1\">%2</a>\"."

#~ msgctxt "ImageDetails|"
#~ msgid "Back"
#~ msgstr "返回"

#~ msgctxt "ImageDetails|"
#~ msgid "Create Live USB…"
#~ msgstr "创建 Live USB…"

#~ msgctxt "ImageDetails|"
#~ msgid "(%1 after writing)"
#~ msgstr "（已写入 %1）"

#~ msgctxt "ImageDetails|"
#~ msgid ""
#~ "AOSC %1 was released! Check it out!<br>If you want a stable, finished "
#~ "system, it's better to stay at version %2."
#~ msgstr ""
#~ "AOSC %1 已发布！ 看看吧！<br>当然您要是需要一个稳定完善的系统，最好还是"
#~ "使用 %2。"

#~ msgctxt "ImageDetails|"
#~ msgid ", released on %1"
#~ msgstr "于 %1 发布"

#~ msgctxt "ImageDetails|"
#~ msgid "Other variants..."
#~ msgstr "其他版本..."

#~ msgctxt "ImageList|"
#~ msgid "Find an operating system image"
#~ msgstr "查找操作系统镜像"

#~ msgctxt "ImageList|"
#~ msgid "Checking for new releases"
#~ msgstr "正在检查新版本"

#~ msgctxt "ImageList|"
#~ msgid "Version %1"
#~ msgstr "版本 %1"

#~ msgctxt "ImageList|"
#~ msgid "Display additional AOSC flavors"
#~ msgstr "显示额外的 AOSC 套餐"

#~ msgctxt "RestoreDialog|"
#~ msgid "Cancel"
#~ msgstr "取消"

#~ msgctxt "RestoreDialog|"
#~ msgid "Restore"
#~ msgstr "重置"

#~ msgctxt "RestoreDialog|"
#~ msgid "Close"
#~ msgstr "关闭"

#~ msgctxt "main|"
#~ msgid ""
#~ "You inserted <b>%1</b> that already contains a live system.<br>Do you "
#~ "want to restore it to factory settings?"
#~ msgstr ""
#~ "你插入的 <b>%1</b> 已包含一个 live 系统。<br>你是否希望重置其到出厂设置？"

#~ msgctxt "main|"
#~ msgid "AOSC Media Writer %1 Released"
#~ msgstr "AOSC Media Writer %1 现已发布"

#~ msgctxt "main|"
#~ msgid "Update for great new features and bugfixes!"
#~ msgstr "更新以获取新特性以及 bug 修复"

#~ msgctxt "main|"
#~ msgid "Open Browser"
#~ msgstr "打开浏览器"

#~ msgctxt "main|"
#~ msgid ""
#~ "%1<br>Writing images will not be possible.<br>You can still view AOSC "
#~ "flavors and download images to your hard drive."
#~ msgstr ""
#~ "%1 <br> 无法写入镜像。 <br> 你可以继续查看 AOSC 版本并下载镜像到您的硬"
#~ "盘。"

#~ msgctxt "main|"
#~ msgid "Ok"
#~ msgstr "确定"

#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid "This is the Linux workstation you've been waiting for."
#~ msgstr "这是您一直期盼的 Linux 工作站。"

#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid "AOSC Server"
#~ msgstr "AOSC Server"

#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid ""
#~ "The latest technology. A stable foundation. Together, for your "
#~ "applications and services."
#~ msgstr "最新的技术。稳定的基础。结合二者以支持您的应用与服务。"

#, fuzzy
#~| msgctxt "Release|"
#~| msgid "AOSC Spins"
#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid "silverblue"
#~ msgstr "AOSC 定制版"

#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid "AOSC Silverblue"
#~ msgstr "AOSC Silverblue"

#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid ""
#~ "An extremely stable and reliable desktop operating system, excellent for "
#~ "developers and for those using container-focused workflows."
#~ msgstr "极其稳定和可靠的桌面操作系统，面向开发者和容器工作流的用户。"

#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid "AOSC KDE Plasma Desktop"
#~ msgstr "AOSC KDE Plasma 桌面"

#, fuzzy
#~| msgctxt "Release|"
#~| msgid "AOSC Labs"
#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid "AOSC LXQt Desktop"
#~ msgstr "AOSC 实验室"

#, fuzzy
#~| msgctxt "Release|"
#~| msgid "AOSC Labs"
#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid "AOSC Cinnamon Desktop"
#~ msgstr "AOSC 实验室"

#, fuzzy
#~| msgctxt "Release|"
#~| msgid "AOSC Labs"
#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid "AOSC LXDE Desktop"
#~ msgstr "AOSC 实验室"

#, fuzzy
#~| msgctxt "Release|"
#~| msgid "AOSC Labs"
#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid "AOSC SoaS Desktop"
#~ msgstr "AOSC 实验室"

#, fuzzy
#~| msgid "AOSC Media Writer"
#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid "design_suite"
#~ msgstr "AOSC Media Writer"

#, fuzzy
#~| msgid "AOSC Media Writer"
#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid "AOSC Design Suite"
#~ msgstr "AOSC Media Writer"

#, fuzzy
#~| msgctxt "Release|"
#~| msgid "AOSC Labs"
#~ msgid "AOSC Games"
#~ msgstr "AOSC 实验室"

#, fuzzy
#~| msgid "AOSC Media Writer"
#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid "AOSC Robotics Suite"
#~ msgstr "AOSC Media Writer"

#, fuzzy
#~| msgctxt "Release|"
#~| msgid "AOSC Spins"
#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid "scientific"
#~ msgstr "AOSC 定制版"

#, fuzzy
#~| msgctxt "Release|"
#~| msgid "AOSC Spins"
#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid "AOSC Scientific"
#~ msgstr "AOSC 定制版"

#, fuzzy
#~| msgctxt "Release|"
#~| msgid "AOSC Labs"
#~ msgctxt "Release|"
#~ msgid "AOSC Security Lab"
#~ msgstr "AOSC 实验室"
